[反送中] 糧食應援應該帶啲咩

作為一個矮得得嘅絲打
衝又唔夠人衝 但又想幫幫手
啲咩武器防具就提供唔到啦
煮下野食/買下野食比各義士都得嘅

請問應該要帶咩去應援好？
我淨係諗到整三文治/炒大鑊飯

support, plx leave your telegram id.

根據經驗，一般食物都唔需要，好多時市民自己會帶會去買
太多食物會造成浪費

通常緊急情況下要既都係頭盔口罩眼罩雨傘果啲，急救就毛巾紙巾同水

如果長期作戰，尿袋都好重要

如果唔知買乜好，留番個錢，直接支援義士

多謝樓主

水 紙巾 口罩
多謝樓主

Tg is

屌 on9 auto correct

三文治

罐裝飲品 例如咖啡 可樂

一定唔可以係自製食品
盡量係獨立包裝既乾糧
自製風險好大
有人食左屈你落毒 或有人落毒就仆街
就算無事都易壞
唔好買啲不知名野
所有野安全至上
唔係野餐唔洗整野食

好啦

三軍未動 糧草先行